恒指升破二萬八 財經台離地撚：經濟攬炒係笑話

講個笑話:恒指升唔停都叫經濟攬炒緊！！！

財經台同時事台風向似乎南轅北徹